將軍澳私樓新約上網，請出招

將軍澳私樓新約上網，想睇埋 discovery channel，有乜推介？

樓主介唔介意留個tg 方便搵你傾番？

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588